<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 May 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Semana 1 - Creacion del blog, Error en la parte de Actions</title>
      <link>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/error_actions/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/error_actions/</guid>
      <description>GitHub Actions Es una herramienta que te ofrece GitHub y permite automatizar tareas de Build y Deploy. Mira a GitHub Actions como una maquina virtual en la cual le puedes dar instrucciones o comandos, ejemplo hacer un ls, mkdir, etc. El potencial de esta herramienta es que usando un archivo .yml y configurando tu repositorio, puedes hacer que github compile y despues depliegue tu proyecto al hacer un simple push a tu repositorio remoto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Una persona que se dedica o piense dedicarse a la programaci칩n/desarrollo de software, debe tener en cuenta que es una carrera que no se va a terminar pronto, no es una disiplina en la cual te puedas sentar y decir &amp;ldquo;ya he aprendido todo&amp;rdquo;. La tecnologia es una herramienta que avanza y siempre hay personas mejorando o actualizando sistemas o desarrollando. Importante es no sentirse solo o trabajar de m치s, nunca estaras solo porque existen las comunidades donde encuentras a personas con las mismas ganas de aprender o ense침ar y no tienes que trabajar de o esforzarte es facil que llegues a frustarte si no sale a la primera o el codigo no compila y hace algo raro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nelsonortizleal.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>쯈uien soy? Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Mi nombre es Nelson Ysain Ortiz Leal, soy un chico que obtuvo su primera laptop en la secundaria alla en los 2008, un chico sin idea que se podia hacer en esos aparatos ademas de utilizar para jugar o ver peliculas. 游뱎 Era algo tanto desconocido para mi que aun recuerdo como hice que esa laptop se quemara y saliera humo quedando sin funcionar claro esta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
